日本动漫动画感觉这两年在走下坡路了，反观国产

这两年一开始吹着霸权制作和续集的感觉都不好看了，没有前两年那样百花齐放的感觉，这两年不是剧情不行就是制作不行

国产这两年可能有些作品还可以，主要搞笑风格好看的居多，像什么刺客567，不过国产的想拍严肃点的风格的能不能别半路突然弄成搞笑风格，还有拍武侠严肃的也别搞3D的

国产进步还是很明显的 凸变英雄leaf 一人之下 狐妖小红娘 全职高手 这些对比5年前 至少是质的飞跃了 再过个5年 应该能把整个生态和产业链撑起来

屌你老母大陸狗翻去大陸啦
自己讚自己自濕鳩post

不服来辩

中共唔倒台 動漫一定會被打壓

你他妈说什么倒台 倒你妈b

你是想操妈 操全家 还是操妈全家 各种选项 等候时间都不一样啊

乜撚叫動漫動畫？

其實我覺得一人之下幾好睇
但蝗國啲畫風真係差幾皮
崩唔崩就一回事先
佢啲打鬥效果真係做得好差
我畫都起碼畫得靚過佢

係連登夠膽死打殘體

block 慢慢單機 5毛

凸变英雄幾好笑

一人之下 漫畫好睇d 動畫睇幾集棄左

你地臭閪支那寫BL小說坐十碌好大進步

支那狗堆垃圾就返歸啦

果套咩一人之下

第一隻見到狗匪共黨標誌

已經無胃口

雖然而家好多日本動畫都搵番禺廠做代工
但係啲畫嘅細緻位都追唔上日本水準

8-90s電影級數既動畫
大陸有牌都未做到

鎮魂將都ok嘅

題材

即係5年後再睇啦?

支那狗辯條撚咩
狗都唔識講人話

完全封鎖

你估動漫台唔block支那狗啊？

話知你真心定假膠
Block撚柒你條支那狗

click入去佢profile就知佢係假膠
你屌佢就正中佢意思
真正做法係無視->完全封鎖